有邊部真實系高達會有機會打得贏呢兩部兇鳥？

山寨野係贏唔到真野

咩山寨野
近親黎

理論上，00 高達 或者 神高達係最有機會

topic：真實系高達

TurnA

機戰黎講 所有高達都算真實系

高達：我地冇啲咁既親戚

學術研究下 何出此言

第一部係咩兇鳥黎

如果淨以高達黎講 呢兩部兇鳥都算係超級系

個殼係兇鳥 魷魚絲用黎呃人既
實際上除左個殼之外
內籠全部係用異地文明技術製造

turn x

00唔算係真實系咩

如果你當nu係真實系 我會推nu高達 最起碼有浮游炮可以同部ex兇鳥玩下

GP02A
TURN A
TURN X
V2
獨角獸
女妖
鳳凰

唔知兇鳥有咩功能
同nu比Rx-105浮游飛彈仲勁
我諗綠骨uc都可以一戰
Turn x同a,00q都應該得

機動武鬥傳 師匠赤手空拳都打爆你啦

講緊高達喎

我反而想知設定上有邊部高達係超級系？惡魔高達？

杜門
東方不敗
魔鬼高達

惡魔高達唔算

咁講超級文奈都算高達啦

次元霸王流

有聲

唔知兇鳥係咩機設既
唔該google下
得吞a 吞x 先有可能同兇鳥有得打下

ExEx有黑洞炮 打條毛

開熱血打殘你啦

兇鳥都有好多隻款既

做埋d野轉頭覆樓上巴打

V2都唔夠打咩

Google 搵頭一版淨係見到話搭載黑洞引擎

打毛咩，性能同武器差十萬九千里

你咁真心大家好難回覆

亡靈天使高達同黑天使高達
一部打兩部都得

老老寶寶
佢SETTING有黑洞炮咁把炮
咁唔係應該已經係超級系啦咩
用真實系比咁唔公平?

月光碟

下面果部藍色叫exex兇鳥
呢個設定上係 有個黑洞引擎 t-link骨架等等

上面果部叫ガリルナガン ( Galilnagant )

呢部特別小小 有兩種特殊既系統

一種係用地底人技術整出黎
全身佈滿稱為 エシュ・アナフ・オート 的紅色條紋，這些條紋是用來抽取上位界的的能量並以火的形式表現出來的咒術機關，在使用必殺技 アキシオン・アッシャー 會發出紅光。條紋的形狀是連結 セフィラ（天球）與 パス（小徑）的「生命の樹の枝」。

另一種係用外星帝國既外星引擎

最強武器係一種概念性攻擊
類似係將一個物體既存在抹消既效果

你呢兩部同我 post果兩部既關係極之重大
無論駕駛員方面定係機體方面

係認真
冇睇過呢套 唔知咩料

我理想中既超級系係得g gundam系列姐
我都承認黑洞炮真係屈左機

碟你老joe

風車高達班蛋散應該係高渣古之流

我心目中既真實系係08小隊嗰啲
00玩到量子化嗰下已經當左佢做超級系
Nu hi nu 嗰啲都仲當到係真實系

疏 蝶先岩

非主要戰線都咁多MS
仲要近戰打爆大型MA
邊忽真實

要講機戰入面能力差唔多應該都係得unicorn nu 吞a

黑洞引擎/黑洞炮無咩咁大不了其實

唔係我做乜貼佢地
你唔係以為得你有打機戰下話

下隻og準備又多度廚機

下集團聚啦

機戰D入面 hi-nu係神機

獨角獸唔評論 太奇怪

規格上我覺得已經算科學之最

Unicorn紅框都還可以(係支Beam Magnum屈啫
綠骨Unicorn唔算真實系啦
南斗水鳥拳

真飛鳥

為何受傷的總是兇鳥
兇鳥要靠部機個黑洞引擎+枝炮既黑洞引擎先出到黑洞炮,
呢方面真係要搵返古蘭修出黎先夠權威

巴爾馬帝國D科技真係先進到唔知幾多世代

問左史上最強之家未
BTW聽晚又有機戰生放，夜d會響遊台開post

玩W果陣已經覺得佢好屈機
下次入埋去OG仲得了

岩架啦 下集做曬兩個穿越故事
@3同W

真正既戰艦無雙

黑洞炮中二到仆街

精神大放題

訓醒未啊你
下集去到巴魯馬打靈帝我當佢贏左

2nd og六十幾版做封印戰爭+魔裝支線+D+Mx

就算少既月之民四十幾版都做到J+暗腦殘黨+魂之劍...仲要未計打撚頭蟲重複左幾多版

我估計下集做就做硬真女同真男既劇情
至於龜雀龍虎王同大雷凰都應該會做埋
照翻以前@3 分宇宙同地上線 然後兩主角一條線
假如有2og既關數 做曬容乜易

白河愁秒晒

笑咗 十關有九關都係打佢地真係好煩

事實係啊嘛 尤其是個究極體
而且d卒唔係呢d蟲就係dc殘機mix百邪

試下冇左呢d野起碼可以塞多半套W落去

一陣爆冷出z打太極戰爭就好笑
雖然話左z唔入
不過og2nd同月之民班敵人係咁講破界再世
最爆係nx-l臨死同班主角講佢地唔會到達太極
睇得出其實寺田好想落z

我覺得w真係好好玩
nds 爐左勁多次
宇宙騎士
btw，冇研究過故事，純粹玩

落z無咩所謂 真假正樹對決
諗落都正

W個故仔真係好正 自己玩咗6周目都唔厭
參戰作品之間嘅融合度真係好自然
尤其係宇宙騎士同奧剛